集思廣益

有冇人諗過，點解呢個世界一定要用錢來交易所有野🤔🤔🤔

因爲你生於這年代

上返堂中四econ先

點解咩都要講錢 感覺好似係一生出來就係為錢而生活，唔係為生活而搵錢

關econ咩事🤔🤔🤔

其實係關sociology 入面對econ嘅質疑

真心想知可以search下